"Dat is het niet," zei hij, "maar zij beschuldigde hem, in het bijzijn van haar bedoelde echtgenoot, met teleurgesteld te zijn in de hoop op kruiperigheid haar voor zijn eigen vooruitgang, en als hij nu naar haar toe zou gaan, zou dat gebeuren kijk waar - zelfs voor hem - en zelfs voor haar.
